hi 淡友（1325）

Hi

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

穿左！

但冇大插既

造頂千跌

數錢中....艾...真辛苦....

一陣又升返

QQ 目標495....BB 目標 190...

誰輕輕呼喚禾
早呀咁多位清
上一上水先

巴巴趺夠未

期無穿
唔知我fd有無幫我買牛

末知……上未示意！

邊隻彈就沽邊隻...哇嗚......

屌！唔係冇買呀

好難講 下午開市唔知點玩法
太唔明朗
期未穿264

QQ BB JＤ ＭＴ 全部沽得。。。。。．．．．

ＢＬＴ都沽得。。。．．．

入唔到

跟你呀竹竹竹竹竹竹竹竹竹竹竹竹巴

想沽

應該見晒底, 排26360+2先

urgent啦！快

半日成交1000億
大戶又吸晒老散d 700，9988 平貨
有排升了

屌米泡沫係咪要爆破喇

一野跌返去26蚊

唔夠膽入市住喎

跟你吉吉

跟你呀呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠呠巴

你都賺夠 留番啲俾人賺啦

升番喔
點解隻牛仲跌嘅

抖下

HSI 都沽得， 下午２６２樓下。。。

幫手pin #2丫竹巴

你都燈左好耐下
仲未輸4？

佢up咋嘛 都冇話有買

有冇人吉利牛

燈閪奈都贏到錢
理應冇窮人...

點解唔係係散戶接晒貨

真係單日。。。

大戶真係派完貨咩

屌你呀

700真係唔驚
下年一定升得番嘅

奈b 跟高人邊使輸

係咩？ 你又知我玩咩野?

你個個post 都唱淡
定反手？

正常就應該燈撚埋個高人frd

佢都無睇我連續Ｎ日警世+自警。。。。。

估唔到嘅

個銀行佬9up既

奈B都贏到錢係咪就有天災人禍出現啦？

出面大把其他更好股票， 使９買呢０的老千股咩。。。。

無鬼用

隻牛贏好少咋

繼續紫金，吉利港視仲未得

銀行佬唔止呃呀婆連後生都呃埋

大注call先黎大跌
細細注牛贏個少少
食幾噸屎先請我食一粒糖仔

好彩無信曬

美股正氣好多

點睇連糖都無

又串me

你食得唔夠多屎

京東健康彈返咁多啊

atmx死剩小米
會唔會下一隻

升咁多唔撚使還呀

今日還緊啦
係還都美臀同我還返正常PE先啦

痴線最低跌到落138
以為睇緊美女啲妖股

泡泡慘d 無啦啦俾黨搞乜撚都管

Miki 仲要升到幾時

可能要恐襲/內戰先識跌

823 上返70

想撈巴巴同泡泡

上星期一念之差put左 恨錯難返

舊經濟股接力推港女上268

黨媒幾時出post推死埋啲汽車股

屌米有冇得搞呀廿蚊想買佢果陣差少少先到廿蚊

我都係錯過晒低位 配股見佢咁有力彈先撈返
而家升到咁都可以嘅 水位少啲睇吓仲有冇順風車囉

點解唔CALL上去

仲有6分鐘牛軍又數錢啦

早知唔好掛咁低啦, 入唔到啦

baba幾時先會升

差唔多架啦

薑B

我都入唔到, 開市掛高啲入左佢先算

比d 心機玩美股啦，港市收皮架啦

千跌

qq橙到

麵仔到底咩人黎

好似托唔住了

做特價姐

大力D啦……呀……大力D呀……

國際大戶黎早兩個月佢連Tesla都燈到你估佢流

插啦！插快D啦……

張+2入到啦終於等陣就百點棍爆上去

有麵神無窮人

入多次5 手 q牛

醉b又要羊

玩完巴講得岩真係要掛高D先得

rip

又高J加左倉@33

屌！插唔入喎……咩樹呢

唔夠濕

識波woo！清

大家好，小弟潛水3個月，係時候要上水了，因為做淡時候又黎了

係咪要用利呀！臭西港女

穿30先諗

同我插落去

嘩屌！又彈……港女有棍既

睇多日先 聽日500

淡友等結算後做淡

幾時結

30號

因為期結唔會跌得多
托番上265收

yes,所以我等結算後出手

用返同一招，借錢put 7500,另外用少少錢put 肚交所

呵呵開車lu

仆佢個街
買件玩具都要管

真係冇眼睇
on99共狗 自己搞自己

仲話要脫貧
點知搞到d 老百性chok住條氣輸緊錢都要幫國家講好說話
痴痴地

不嬲最叻打自己人

托唔住啦快走

酒呀

無錢啦要收割啦
拎哂老散d錢錢去共慘

大棍落

洩露國家機密

唔好拉我呀
知錯了

qq baba 唔知死幾多大媽
就黎要出黎賣身

等多陣睇佢穿210

一棍又扯番上黎

又多一批新大媽賣唱（淫）

市場唔夠力啦
結完大芋再唔做野就等變提款機

200 有無血肉長城

地獄列車正式出發

閪水應該會撈qq都唔撈佢
直落招股價

出手單聲俾奈奈跟下得唔得

琴日食咗個雞蛋撈飯
今日好啲有臘腸

守住264,托上265

咁少餸

係...好慘

咁似咸蛋

沖杯抹茶牛奶飲

雞蛋黎
我開頭都以為係鹹蛋

沒有工人的第1天

搞到我想食返個4寶

屌你有工人不如請我啦

好悶

打個飛機

過黎要自費隔離21日

人工幾多

pin #2呀 竹巴

ok 辭工過黎做

會再加

本多終勝

阿姨好似4千幾蚊人工

可上手識自己去廁所
可陪傾計
有無得加錢錢

利申：唔咬人

好..做下好人先.....

大棍

qq 又dl

又呃貨 大家唔好放手上700同9988

穿晒

合埋眼掃晒ATM d 牛呀 call呀
聽日又double

突然插水

好似可以撈隻牛
利申:認真睇過圖

今年經濟差, 要減人工

醉巴有咩感想 5手Q牛安好嗎
希望見到第4次沖500大關 仲要篤得穿佢

哇...屌..一做好人即時坐艇....

各位手足聽日升旗易
有冇人入ATM 牛？
聽日又報復性反彈不得了

ATM 入晒

爸爸

好想CALL

一齊call 機會難逢

重put

好耐無見奈奈

特價牛 快

263?

好耐無見米米

唔好啦

隻牛搭單入左
不過好細注
今年唔搞期貨住

262都未穿驚閪咩

牛牛哈

睇圖係見底啦

岩岩走左call

屌米特價時段

試下唔好用3分鐘

希望大家支持奈奈認真分析！！

跌先黎走

跟你個牛牛哈

睇1,3,5都係咁既結論

我堆7500有救

老玩認同

嘩屌好葡萄

15/30呢

我放假又可以上黎吹水

57012開始特價

呢D等太耐, 我即市唔會睇

好人難做呀....

引熊定引牛

SEE, 彈左成幾十點

對唔住 係通殺

跌唔落. 入得ATMJ牛

仲有機會做番好人架,回頭是岸啦

咸巴miki 點睇

根本跌落去就係加注機會

美期爆升 聽日升旗易 ATM超賣 奈奈技術分析
大圓底 特朗普簽左

好消息有齊晒...

鹽=咸係搵你呀

仲唔all in

上星期話差唔多入得baba 既小粉紅RIp

你點睇

真心定燈

講真 跌幾十蚊都要交代啦 唔會連跌掛....

入正股應該唔驚
但玩工具既應該會仆街

玩完巴轉左運,講野都特別有道理

一隻跌20$ 一隻跌30$
我覺得有得搏下.... 當然就唔好買咁近

無呀
不過有搭FD買細注牛

其實唔關轉運事, 我發現只要做好唔好淡根本就已經贏硬

我買親牛熊都打靶月頭又豬10k
幾時先比我贏

仲唔戒？

果時249我硬坐到今日已經羊
止蝕豬左40k

今日都難玩 下午仲難玩

baba 呢個位就差唔多

戒啦
不買港股牛熊

升就百幾二百棍咁升, 跌就磨足幾日都係跌一百幾十點傻既都識玩

升返晒 冇錢買正股不如買3巨頭牛仔
聽日升幾蚊都發達

QQ幾蚊不如唔好食

入小小巴巴先

拳b有無搬倉
記得你之前話入遠牛下年再睇

仲唔瘋狂繼續出貨

巴巴美團都可以啦

唔駛幾分鐘又扯番晒上黎, 淡豬有無檢討下點解會沽極都仲跌唔落

今日個市真係好易左一巴 右一巴
巴打要好好控制心態

不如檢討下點解有得食唔食

起碼食10 蚊

每次爆升前一定會大插殺動物
應該係

做好人真係心驚膽寒......

做淡最緊要快

正確.....

未係時候坐call put
依家日市先有得玩 過夜渣都冇

睇左成日都睇唔到方向咁唔撚識玩

媽咪麵真神，
700， 巴巴，美團都大插，成交又top 3

入唔到市當儲錢錢
撥入下年既賭錢基金到

26368 +1

驚魂已過...又要數錢錢了....

700
上個月11號 又係比人斬頸劈落黎
之後7 個交易日升返50$

30號又比人斬多獲
4日升返30$

本身495牛
諗緊洗唔洗再遠

好似得你密密玩

仲要走到先cls

巧遠啦喔....

成日一入就坐多，唔敢好似竹巴咁玩

升返哂無事啦

比個遠number你 56198

係
次次一入就反方向

心態好難控制
入得密就緊張
緊張就斬
斬完又入
入完又斬
之後玩近價野
錢錢飛走哂

又呃左唔少貨

唔買期貨囉

540牛夠以為遠啦
好在冇貨

但我CFU做淡贏好多錢
都唔知係咪打劫晒我D CALL

同船

下個月一齊用amumu大法算啦

淡豬通常都好大貪望千跌, 我就係例子都係而家轉番call舒服好多, 就算夾, 夾少少等一陣就升番晒

今日有無大法

唔要呀
上次CALL2張就插穿260

我成日一call 就跌幾百點

心態冇錯呀望千跌
但要做一早做咗啦
270 put

個市好強

270 PUT,260仲未食咩

一齊戒賭啦

中曬

上返去咪當冇玩過

美期越升越有

贏硬唔算係賭

係咪有淡友弟兄掃1979啊
咁俾面啊

係咪月頭果張270黎

係 可想而知個市幾西

屌仲未走

贏咁多唔好既, 要留D俾人

唔走啦 升就由佢

強大控制力，我都走左好多轉

謝b豪氣
睇黎追數成功仲要賺突

CFD可以做好多張嘛

利申 唔希望大家玩cfd

一直都贏, 追咩數

見佢日日變大變細 好過癮

條丁都好過癮

好似有2張270架
一張短倉, 一張長倉,另外再不停做即市CALL PUT
我見D高手全部都係咁玩架

你嗰條得細冇大

利申 lab technician

1000點都唔吃
幾有錢先做到

結論 高手謝b

睇2千點, 就會覺得1千點好少

所以我地夾親都好易1000點

奈b夾1000點面不改容仲rich

算唔算同你對左？

奈b:今日我夾左1000點，唉去買返個包包氹返自己開心先

唔識變大

謝SIR計好晒
一張留番閪冧食
一張即市短炒
一張賺開房錢
一張賺DOMDOM錢
一張賺溝女錢

以為夾1千點係盡頭, 原仲有1千點

咁多張睇到眼花

鮑鮑換包包

用咁多dom

所以輸鬼晒D錢錢

長中短線加大線都做齊
謝家軍成立

咩對左

無買袋好耐

斬啦斬啦
點知升返3000點

42張經

環保d 啦屌
海龜： dllm

我under Salt Army

精力旺盛呀嘛
我聽執房個姐姐講, 謝SIR一晚用左2盒12隻裝既DOMDOM呀

咁快想生小腳仔

道期鹽家軍
港期謝家軍
期貨戰線聯合軍

你睇升
謝蛇睇跌

全方位贏錢

明明6月有包包 半年咋

爸爸, 唔好唔要我

點解你咁清楚

有天眼通

唔驚, 遲D CFU應該會救我

自己錢買架
買完好窮

法則 miki 係咪夾緊

夾夾就無事架啦

拎錢錢去開心好過送哂比人

買完就加價啦, 都開心左一陣仔既
不過之後無錢好唔開心

生日禮物自己買
channel 無幾皮落唔到樓
再扮窮打柒你

今早好似話180put左

算啦夾慣

無人送咪自己買
今年輸既錢可以買個細袋啦

「法則位」

細袋how much 窮撚冇留意channel 包包

如我知錯, 可摸耳俾番D錢我

3皮

次次會返到家鄉
有冇機今晚返到法則位

QQ 無左6000億...BB 無左 11000億....股票喔....幾兒嬉.....股票是騙局...所有股票價值為0, 不過我依家賭佢升....哈哈....

咁生日禮物果個幾多皮呀奈b

錢錢可摸耳飛返黎
我不敢再day trade

好似有D 1萬5-9既袋架
我個算新款,好似3萬到
我買個陣已經加左價, 但蘆係D經典款,加唔多
之後又似又加左唔知1,2千

SWING TRADE先輸得多

但塵sir成日羊

原本諗住300put 不過個市突然咁勁，應該唔put 好d

3萬多DD仔

白色幾靚唷 贏到錢買俾老婆就好囉

就係佢贏左我D錢錢囉

腳仔連咩色都記得

要羊3千點

下年一齊加油
目標1
少少地買住個DIOR啦
2萬左右
目標2
4萬 CHANEL
目標3
10萬HERMES

唔好誤會 專登睇返
個袋係幾靚的

輸就好快

幫手數下 當10蚊一點要羊幾多點

腳B識野
可能係今年最靚既款

真呀
輸親千幾點都係半日內既事
賺錢就好似食屎咁難

屌米都要跌

我有個藍色DIOR幾靚
好似唔洗3萬
贏2千幾點就得啦
代購再講下價睇下有無得平少少

有冇二手袋出售

咁多袋 你條仔好rich

好似俾人打劫咁
一陣就無左

送俾老婆就唔好買2手啦

唔可以對老婆咁好

除左個GUCCI, YSL係EX送
其他全部都係我買

有無牛撚妄想會彈

其實我覺得495會穿.....

又係唷
咁你送俾我咪唔算二手囉

2手有D比較舊既幾千都有
再掉番大陸幾舊水翻新都呃得下人

高級野

咪彈緊囉

應該點 ?
晚晚打老婆

老婆知你要人地D2手袋送俾佢
應該仲嬲

唔好呀
會比人罰訓廳

有咪好囉 仲咁閹尖

二手不予

今日又打和super

冇晒啲錢錢喇唉

wtf

我岩岩都坐左50點 輸死我

call qq 等升期易爆升

妹到過年

QQ就收皮

今日跌住咁多先 聽日再跌過

舊經濟都拉升，港女就快坐火箭

qq 有冇機會500長城

咁就食屎啦

就收市啦扯番上265先OK

定柒d 黎，聽日升升升,最多咪叫少兩次雞

溝左， 而家手持兩手，唔好再跌la

10 皮幾好rich

rich

今日賺左成千點

我記得貓C9買左QQ PUT,佢話等穿500
不過都好耐下
唔知佢走左未

大戶醉巴，我淨係買倒call 輪

大法生效緊唔怪得sing

仲有2 手baba

下年700蚊啦, 驚閪咩

撈晒底, FATFAT

rich 能到仲要有餘錢買期 牛熊

哩句由550係新高聽到依家喎

qq: 545
baba :225

奶彩我啲正股係美股
但我有PDD同Futu

我窮到只可以計住計住黎玩

牛牛玩期，銀行買正股驚閪

接哂貨

去IFC搵下佢

問佢做唔做雞

聽日落返260 期結258

QQ穿520 死好多人

共慘既野
真係得個慘字

港女同美其背馳 係咪有咩啟示

入左25092 call

520 我愛你？

唔要你

大户入緊貨

QQ聽日係咪要穿500啦

收到

聽日恐怖反彈 大家唔好驚訝

QQ515

qq 勁假

應該輸左差唔多十個

個個月贏2千點以上呀
點會唔夠錢買

真係唔似有長城d錢唔知流去邊

qq 係咪要準備長牛了 就500長渣必勝

大戶發達,年尾QQ居然大平賣 又可以做靚條數 拉低成本

內銀升番晒啦
無走咩
唔走咪等收息囉

早幾個月仲同緊醉b一齊叫春
依家佢賺到fatfat

今日三寶好堅！
仆街……死都唔益禾 又矛禾份

我叫到年尾

點睇都會壓住留返出年先升

人地當散紙部署緊幾時加倉咋

QQ做乜鳩

我都叫到年尾
玩咩極牛極熊

今日撈QQ牛就幸福死
聽日升10$ 以上走唔甩？

中信里昂究竟有幾多貨可以沽
屌佢老母，今日得佢係咁沽貨

奈奈，有無買奈銀
俾左暗示你了昨日

qq牛最大果條死晒

報告...QQ 未跌完.....似落500蚊樓下...報告完畢..

咁真係唔駛驚

係

希望下年唔好再俾人洗劫

520 好長？？死左

qq 519牛慘死

我無錢買正股啦
等下一年睇下點
我見奈銀都到晒通常底可以買,但無錢都無計
就算我轉錢呀,都要等2日,買唔到啦

勁假棍

你都冇錢咁全世界都係窮人啦

真 撈底的人有福了

真？

首領call
?

540最長
但冇反擊能力

500守尾門
守到第三次衝擊
第4次應該危危乎

因為天國是牠們的

put緊，依家坐緊

法則位180

put dji港女都唔會好得好邊

唔入肉丫嘛?

兩張大期 輸死我

1900億成交夠膽死得幾十點上落 新經濟沽完即刻買內銀保險

有20 點水位

內銀保險石油 每隻用20億就控制到3-4%升幅

今日賺左20萬, 50點大期都係輸番2千5蚊姐
俾少少人賺都得啦掛

你先前咪想買死貓，果時唔買得
而家唔同了，可以買死貓了

每跣4蚊買一次，買左10次後無得輸

200k 咁多

今日成交多到

牛到

唔買啦
我有其他心水

賺左20萬點慶祝？

今日ATM提款

買齊咁多牌子既包包換好多唔同既鮑鮑

夜期鳩估又會爆番上去265, 一陣set定位止賺先

日線個圓頂真係幾靚
但下下都抽上嚇下啲淡淡先
賤到

我話竹SIR呀

原來奈B你琴日係麵麵個po到話baba冇事

講姐，都冇買

奈B出得認真技術分析就知出哂事啦

或者落地獄

好一拳超人feel

夜期上左先 聽朝日市先落地獄

無事呀, 都無200蚊

昨日聞到味～

多謝奈B~,救我一命無去溝貨

頭先4點後已經率先爆番晒上去, 夜期升硬

唉, 個FD走左隻牛
下午都無賺到錢

好呀 聽日再一野插落地獄

吉利睇上到咩位

都得, 不過今晚爆上去先唔該

唔估頂

我預Q牛聽日打靶 個心會安樂D
有得打靶 開心仔

屌咩

聽日穿510我退出淡友齋玩美女

打埋既話
我要農曆新年後先再玩

今日高J左你咩位入？另外你小米放咗未

今日高位放哂

屌米？

巴打你正股？我覺得無死周街都泡 都係小米好

22個幾，小米仲有1/3 底

大賺50%

諗起聽日爆升個心就好痛

聽日暴跌

是但撈一隻都要la

長城升到癲左

靚唔靚都係比大戶舞，例子可以參考4-6月

想玩吉利但堆購好貴

估唔到財演會中

隻305 都好癲

夜期又升

大法又然

真係黑
一齊call就跌幾百點

邊個嘴gel gel 就跟佢買搭沉佢睇邊個敢串你

仲諗住大家可以負負得正
點知負負下破埋產

我入call就趺
一走就爆升
我屌屌屌

大法都唔信

港股通今日淨買入騰訊()67.7億港元

我信左但下場好慘

小米剩底沒必會咁好，殺衍生工具

奈奈上大法船就會沉

無諗過沉幾百點咁多

係試過兩次都沉

再上次係幾時

年輕人今日應該反思為何不撈ATMJ 牛？

咁早gel
聽朝先la

大家冇上錯 果隻只係潛水艇

法國買親咩都冇賺過錢
供5仔就趺到2x
買baba就得罪共產黨
我做錯啲咩

無事嘅好快轉運

越黎越黑

展望新一年

黑色素愈黎愈多

我想有一年係贏

好似好耐無升過幾百點

上個星期都係咁諗 咪出事囉

上星期奈上船沉，我都有上

慢牛陰死熊
太空熊坐到變極熊

塵巴個plan 有無變到，有無人跟進緊

無人買1979嗎？
我睇呢隻上5.50

今早1.80已通水
天日仲有992, 有機會一開波就一大棍上

今晚道指升幾百點啦，好耐無見過啦

30304

好似都仲係睇緊向下 但個勢唔似會繼續落

上爆先諗下插，果時就highhigh了，高西潮
睇實女股神個倉，有唔對路，酒鬼啊～

夜期高水
聽日仲唔係用AT托

法則今晚又要睇住平手走

似升喔

佢180 put dji

手多

唔知佢有無call aapl推put dji 呢
dji上爆好大機會係由aapl推動火箭

一put就未跌過

我今早都set 左300put 不過無上到E家都係唔put 住

唔敢put 又唔敢call

法則有無諗過？
dji 跣 aapl 升
dji ht aapl 升

關事嘅咩？appl唔係nq 個邊咩？

兩邊都有

成日覺得佢個價咁高就想put佢

道指成唔成事都靠aapl msft
2隻中aapl最勁，可以人跣佢都會升

咁未派錢會唔會回調陣，btw,appl我買個陣又唔升，一放就升，依家好似只係去返分拆幾日個價，點解可以拉升到

因為破左位就要升升升

你地又話3萬變左公廁

3個月內重回高位

仲以為仲係波音添

今晚aapl有機巨棍家

升之前一定會震喔

BA收皮啦，AA都強過佢多多聲

咁比重邊個佔多d 呀

佢開咗收錢plan就無咩出現啦
要搵啲課金人先答到你

又收錢啦？

唔知，都唔係主要成分
比如港女都只睇主要幾隻

我都坐緊

快d 到法則位啦

開咗一段時間㗎啦 由佢個plan268開put 睇259>251>24x
話282止蝕 (大概噉上下)
出呢個post嗰陣就宣傳埋佢個收錢pattern

好彩有put金

日K係頂橫行咗一陣 小心突破破頂爆上

24x

睇下點先

玩單頭係高手

下 講咗好耐啦
之後咪喺262~266磨嚟磨去
上下都假突破過 之後又入返range磨 港女無嘢叻 最叻磨

天日有機磨出界

BEEM又食左藥

阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點睇麵麵新神喻

期待佢嘅表現 利申 無貨
磨上磨下 入場都係比佢磨滅心志

7巴咩位put

震返30000比我call

1887

我係好友，所有危險都會睇成機會
淡友會睇到另一面，圖都收窄西好快決戰了應該

有大戶，舞上舞下吸曬d錢

又升爆了

收到風今晚環球千跌

全綠

真唔真

總有一次會講中既

平左金put賺返個底先

頭先1878 call

去左玩油

金突然反cup

set 止賺

唔識睇油

試下玩一張

納指真係唔識停

係外資班撚樣狂沽
大媽就有幾多食幾多
全部SH

邊個位買都然

淡友已成condom

不，作為好友，係真心感謝佢地既無私付出
燃燒吧

沖呀

薩迦姨Lee支

今晚dji上30500
nq 會唔會直上13000

今日殺完近熊啦！
聽日又殺

留名等睇一年後同一個位

今日陣亡既熊軍手足……rip
熊軍會戰性歸來

美女一開咪又落返去
熊軍唔怕

qq adr 呃到下人

樓上咁大聲嚇親me仔
禾都係叔返入個西西到先

跌兩分鐘又升番

一開市 插成50點 嚇死人

無事啦升番晒啦

3 萬樓下輕鬆坐上黎，驚麥柒

aapl 飛甩棍

聽日爆升

聽日巴巴領升

沒必得，今日可能會有小針
後日大機會大陽

今日700 9988 3690 1810拖低成400點
大市都係微跌幾十咋
聽日呢4隻升番
Adr已經升緊
少少地升300最低起步

奈銀正港女，成日扭扭寧寧

夜期好亂 驚驚

呢個分析最正路

夜期扯唔起 心很亂

dji 勁，我心諗aapl可能收134.50
道指應該要有小小針，但睇來其他股都勁

淡友可以做雞了

搞到我都想今晚call返張

call 完去訓 聽朝數錢錢

之前過夜成日都輸爆廠

奈銀今日升咁多聽日又趺返啦

我都夾緊10點

牛B死了

竹巴咩位call

道指，久違了既升浪

26420

納指插哂水

流返入金融股，好正常既流動

升多一舊先啦

大佬，年結啦，全世界d股市都唔會有好大動作了，大家呢兩日收爐算了

升到含含聲喎 ,清

搵唔到位入

我都唔識 好難玩
但有大方向既 廢事燈

又連升7日
痴撚線
跌一日升7日

竹巴今日贏唔少啦

太牛b了

miki又破頂，cls

係咁叫你做好人，唔聽話

但港女腳軟

臨尾收爐偷步夾到心慌慌，下年頭先好開年紅

港女唔會裂口升啦
再裂口升實比人沽爆

講個笑話
武漢肺炎

應該都會上既

淡淡又要做雞

Set 31000 put

有機會到先算

好難講喎清

再黎個2000升
印錢印到4幻點

miki 龍市

港女上未

咁咪岩囉
多左人留係屋企炒股

少少地睇住3幻3啦

又新高 港女照唔理

要加arkk落watch list,個巿有咩事既話
佢個list一定係第一反應

擁抱泡沫吧

我陪你

契媽跌咁奇怪

沒出事住，但要mon實
佢d股都高風險，高回報都係事實

唔知幾時有特價

睇個款聽日又千升

依家
今日派錢炒起舊經濟
啲錢流出咗
成堆熱股閪冧

夜期好硬

撈底師可以gel 定la

聽日ATM 又報復了

另一邊又創咗新低

好想call啊

做好唔驚

GChi奈b

一陣裂口低開

期結邊有咁多裂口
同埋700 9988反彈

真

聽日700跌穿500呢

有咩可能呀

Adr升緊喔

冇啦
勢氣唔對
要做定心理準備

聽日唔彈就落硬500附近

點都彈啦

525開
直落500
劇本嚟

升硬喔 驚閪咩

我現時自己肯做淡
悶極時又反手做淡
慶幸還睡得好 還活得好過奶奈

無可能
500附近搶住買呀

睇下邊個笑到最後

又有新歌詞

呢個又真 即刻比人掃返起

專登作比牙奶

1.年結跌唔落 一定托
2.超賣反彈
3.特價大媽搶購
4.美女升
5.adr升
6.夜期升
結論：升升升升升升

唔識呢首歌

Search 我現時自己肯做飯

然後我 然後我 恨不得當初 沽爆巴巴

多謝你，希望起身平手走到

478 q 牛會唔會都近聽日睇情況想j

原諒我原諒我，悔不當初，恨甩巴巴

得2手都出事

召喚qq牛熊專家小拳石

謝巴好似呢排唔見你上水

忙到仆街
有野@我啦

500血肉長城呢

這班低智淡友 怎麼FF賺錢

入咗扑暈自己等中共倒台
又話唔玩牛熊

特價完左la

唉 近得奈b 多 成日反口
etf 無再玩過啦屌
就好似青頭仔破左處之後瘋狂搵閪屌咁
btw 玩好細

500 先講特價

今日得BEEM一枝獨秀

反咩口
奈b最有誠信架啦

成日想估底好難玩ga

買遠d 溝下囉qq 跌極有限啦

訓啦渠頸

巴巴漏左香港 67啦港毒公司穿200啦

阿里旗下淘寶天貓 明年起列澳門作「國內包郵地區」 香港冇份

不嬲都冇咪冇影響

唔係國內咩

睇黎港女跟納指

好似唔係
唔知做咩自己落左黎

無錢食宵夜

咩黎，介紹下

濃厚芝士意大利飯
抹茶牛奶
芝士魷魚絲

睇字都想嘔

係咪真係唔識跌架

法則幾時返家鄉

問你師傅幾時轉勢

希望今日返到

跟你大隊 轉左升勢

無d 信念

羊到錢就係信念啦

多數無好結果
贏錢係要坐上黎

升旗二

miki 冇la la 又爆上

日日都升勁痴線

坐定定就贏，都唔知你地做麥鳩

今日又升爆 合埋眼都贏

qq 彈得未

我講緊美股

垃圾港股，早走早著
得閒賭兩手都ok 既

期結大家點睇 9估26000

27000

大你，30000

咁我揀中間265

510qq

勁假嚇下你地姐

qq 落返400先考慮

今日又想升幾多

爸爸反彈啦

500蚊QQ 想玩玩了

升爆佢 斬殺傻熊

尋日208係好機會

大戶真係派錢
牛熊6:4 重牛
259 重貨都放生

6:4都叫重牛，咁既比例其實係重熊先岩，對比起一般市況都一定keep 住7:3/8:2

冇咩見過8:2 留意左個幾兩個月

留意左五六年

面神三隻股尋日跌咁多今日一定反彈，你話指數點可能會跌

大戶今日又派錢

因為條友又出左post

今日新舊經濟一齊go

科妓股升了
即係千升了

agger

年輕人應反問自己為何昨日不撈底

去地獄

尋日撈都太遲

淡豬實力就係咁廢擺係你面前都無能力食

牛gel

之前一穿260 就call 既就醒

佢講ATM掛

佢以為成個post 係佢最撚醒

反彈正式開始，拳b 唔洗驚la

495 唔怕啦
500 都見唔到

幾時先千跌呀

咁六巴係勁既命中率咁高

補返個裂口先啦

冇溝到

265 la

有呀 但我想賺多D

竹巴張call又贏

平均一兩年先有一次千跌上次係3月你話下次係幾時

茶茶出山

放假呀呢排 不過好唔慣咁早起身

跌500 已經要鼓掌

1或2年 即係可能係2021/2022年

個個贏錢 恭喜大家先

唔洗最醒，唔好咁笨柒就贏到
好多以為自己係高手，走出走入，得個吉

跌300已經要射精啦

賭場又開lu

輕鬆2700點

265+2止賺左先

ATM牛真係派錢咁派

咁大棍跌

快撚啲跌
過夜熊

幫琴日打靶既報牛

rip 打 靶仔， 食左d qq call

鳩sir做咩做左傻淡

Gel 下頭先
1250 992 1979

呢排賺得太多

因為無理由升
無彈既理由
奈奈快出分析打救我

琴日咪分析左點解升

好彩有cow baba 姐

快啲再跌番落去262俾我再call過啦淡豬

咁要舊經濟瀨屎

撈左貨既等下年新高食糊

升到痴佐線
將D MPF轉晒保守先

羊巴又羸 青賣賣

等睇2 幻 8 出黎gel 頭

gogogo QQ
升多DD
我就平到琴日蝕既

qq baba升咁多 港女都咁大沽力

港股?

美股痴左線

7成股票中

其實又係磨265

傻豬尋日科技股洗倉都係跌70點, 今日佢地反彈但係尋日托住果堆1299內銀全部都唔跌, 咁都叫大沽力

266都上唔到

尋日qq baba跌咁多都係跌得個少少

好快

琴日閪冧港女都守得住，正常已經千跌

其實以大圖黎講，都只係中線位，做咩咁快走你話美股就話姐，走出走入好蝕嫁

今日又收左市明天請早

佢成日都係咁

完全感受唔到有沽力喔
一跌少少即彈
好友非常有力就真
科技 內銀 都升

講完就跌

準到

終於又有特價, 好好把握機會

中線以下入，坐住都無問題，股市長遠都係升，你話香港陸沉就話姐

賺大錢

我關注嘅股票好多都升喔
5仔 吉利 中移 石油都係跌少少
日清 醫療跌又唔係幾關事
應該假跌姐
Cfu話會托期結架

奈奈

992
2021年黑馬股

牛牛而家延時咁多嘅
係咪要俾錢先有即時更新

我電腦用dell架

垃圾港女

係lo 屌

好牛B 賺盡哂每一點

係咪轉左運

跌返晒

要比錢架

都話佢轉左運啦

Dell~~

其實我都唔識呢個牌子
見佢無主機
又可以插黎睇電視 好似幾好咁

咁仲用黎做咩

無事啦 升番啦

升完
係咪要千跌喇

尋日set265止賺上唔到去點知今朝就食到拿拿臨隊番落去262啦廢西港女

DL斬左 食得少少

要唔要將我啲運轉啲俾你

斬係蝕
食係賺

分少少黎

垃圾QQ

cfu話264結 咁係咪要跌喇

咁食少左好多

聽日先期結

有贏都好好啦

佢識升 已經係孝感動天

好嚴謹

結完就千升 大家準備好未

用大法咪得

已經偷步升緊

大家數錢ing?

數緊豬幾多

淡淡要做十次雞先可以出一次頭會唔會太慘

感覺又黎到一個新既range

特價話咁快就完左

[警世]又係一個玩期權輸清光傻鳩

點止十次咁少

熊軍係咪前世殺佐上帝
一條生路都無

咁多紅升緊200點，港女真係狗也不屌

代表一陣如果衝落山就係千跌之日

衝衝衝

淨係700,1810,9988,3690都托左200點+啦

尋日4隻洗倉股今日已經扯起左2百幾點

好似又到左頂要回

再破頂

托幾隻大野就得啦
遲下D大粒野拉混8%佔重
個市仲易操控

尋日外資狂沽, 北水狂掃, 上面無限金錢邊有得玩

mpf 都短炒，真係賭性

今日咪一9樣 都係北水係咁掃

印錢真係無撚敵

琴日恆生科指大特價
你地有無掃貨？

所以外資沽得幾多呀, 沽極都可以掃晒佢

北水掃晒 之後唔洗出貨

真係好易玩

大家好, 數錢錢辛唔辛苦呀?

我地買晒ATM牛 隻隻升倍幾兩倍

我唔識玩MPF
求其100%美股就算

拎黎儲

DLLM
ATM最廢係QQ

唔駛啦, 出貨換番錢做乜, 反正都係印出黎托市托經濟之麻

邊間，竟然無最強股市

咁駁命

又啱 橫掂都冇現錢 淨係堆數字

轉mpf公司

又升

第一季似會爆上28-30000

聽到熊軍既慘叫聲

完全冇得鬥

冇哂la,冇人叫春

齊齊收錢咪開心 唔好搞咁多野

雙頂

唔玩指數人靚咗
心情都好咗

試下put

熊軍點會慘呀....努力點算牛油, 加埋混入左牛軍啦...

富達?

266 熊矛事

快d屠完死落去啦

好似真係跌啦

轉頭收屍...

盡量唔好做雞

獲利平倉姐
D感覺準過睇圖

瘋了瘋了

做雞無好下場

朋友琴日走哂20手9988

比人呃貨咁慘

老散

人地去執平貨，佢走去賤賣

老母麵話今日跌

屌 咁要廢除熊B 同 沽貨喎

羊幾多

升跌都有開POST呀

傻散～～～

無呀

我等左幾個月 終於等到有位入科指
幫老婆個倉打爆左50萬

前幾個禮拜咪有單新聞話2021年唔比惡意沽既
搵唔返

法則在嗎? 還好嗎

傻得一次，就會有第二次，叫佢遠離賭場啦

而家先黎入，接火棒
388 由250蚊升到400

陣間又閪跌fd 得冇得做

爺西急插港女都係跌少少, 強勢到呢

小心講野連登好多痴線佬，隨時入鳩你

又好似啱woo！

美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金